# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for ckanext-pages.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckanext-pages
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-pages 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-22 18:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-01 16:03+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: ckanext/pages/actions.py:28
msgid "Page name already exists in database"
msgstr "頁面名稱已經被使用"

#: ckanext/pages/actions.py:185 ckanext/pages/actions.py:208
#: ckanext/pages/actions.py:216 ckanext/pages/actions.py:224
#: ckanext/pages/actions.py:232 ckanext/pages/actions.py:240
#: ckanext/pages/actions.py:248 ckanext/pages/actions.py:256
#: ckanext/pages/actions.py:264 ckanext/pages/actions.py:272
#: ckanext/pages/actions.py:280 ckanext/pages/actions.py:288
#: ckanext/pages/actions.py:296
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "沒有權限瀏覽此頁面"

#: ckanext/pages/auth.py:52
#, python-format
msgid "User %s not authorized to read this page"
msgstr "使用者 %s 沒有權限瀏覽此頁面"

#: ckanext/pages/controller.py:22
msgid "Organization not found"
msgstr "組織不存在"

#: ckanext/pages/controller.py:24
#, python-format
msgid "Unauthorized to read organization %s"
msgstr "沒有檢視組織 %s 的權限"

#: ckanext/pages/controller.py:64 ckanext/pages/controller.py:309
msgid "Page Not Found"
msgstr "頁面不存在"

#: ckanext/pages/controller.py:66 ckanext/pages/controller.py:311
msgid "Unauthorized to delete page"
msgstr "沒有權限刪除頁面"

#: ckanext/pages/controller.py:68 ckanext/pages/controller.py:123
#: ckanext/pages/controller.py:313
msgid "Group not found"
msgstr "群組不存在"

#: ckanext/pages/controller.py:125
#, python-format
msgid "Unauthorized to read group %s"
msgstr "沒有檢視群組 %s 的權限"

#: ckanext/pages/controller.py:240
msgid "ERROR: View not found {view_id}"
msgstr "錯誤：檢視 {view_id} 不存在"

#: ckanext/pages/controller.py:248
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "你的瀏覽器不支援此頁框"

#: ckanext/pages/controller.py:354
msgid "Unauthorized to create or edit a page"
msgstr "沒有權限新增或修改頁面"

#: ckanext/pages/controller.py:373
msgid "Only Posting is availiable"
msgstr "只接受 POST 方法"

#: ckanext/pages/controller.py:378
#, python-format
msgid "Unauthorized to upload file %s"
msgstr "沒有權限上傳檔案 %s"

#: ckanext/pages/theme/templates_group/group/read_base.html:5
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/edit_base.html:3
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page.html:3
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page_edit.html:3
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page_list.html:9
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page_list.html:12
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page.html:3
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page_edit.html:3
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page_list.html:9
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page_list.html:12
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/pages_list.html:10
#: ckanext/pages/theme/templates_main/header.html:5
#: ckanext/pages/theme/templates_organization/organization/read_base.html:5
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog.html:34
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog_edit_base.html:9
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog_list.html:10
#: ckanext/pages/theme/templates_main/header.html:10
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base.html:15
msgid "What are Pages?"
msgstr "頁面是什麼？"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base.html:18
msgid ""
" <p>Pages are are simple way to add extra pages to your ckan instance. "
"You can assign an order to them.</p> "
msgstr "頁面是一種於 CKAN 建立額外頁面的間單方法。你也可以指定頁面的順序。"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:40
msgid "Add Blog Article"
msgstr "新增部落格文章"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:42
msgid "Edit Blog Article"
msgstr "編輯部落格文章"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:45
msgid "eg. Blog Article Title"
msgstr "例如：部落格文章標題"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:48
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page_list.html:5
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page_list.html:5
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/pages_list.html:5
msgid "Add page"
msgstr "新增頁面"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:50
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page.html:6
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page.html:6
msgid "Edit page"
msgstr "編輯頁面"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:53
msgid "eg. Page Title"
msgstr "例如：頁面標題"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:59
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:63
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:65
msgid "Publish Date"
msgstr "發表日期"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:65
msgid "2005-01-01"
msgstr "2005-01-01"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:73
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:76
msgid "Private"
msgstr "非公開"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:76
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:85
msgid "Menu Order"
msgstr "選單順序"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:88
msgid "Not in Menu"
msgstr "不顯示於選單"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:98
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:102
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:106
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:98
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:106
msgid "Enter content here"
msgstr "在此填寫內容"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:104
msgid "My content"
msgstr "我的內容"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:111
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/confirm_delete.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:112
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:117
msgid "Are you sure you want to delete this Page?"
msgstr "確定要刪除這個頁面嗎？"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:118
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/base_form.html:122
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog.html:8
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/page.html:8
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog.html:24
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/group_page.html:18
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/organization_page.html:18
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/page.html:23
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/snippets/pages_list.html:51
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/snippets/pages_list.html:71
msgid "This page currently has no content"
msgstr "此頁面目前沒有內容"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog.html:51
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog_edit.html:3
msgid "Edit Article"
msgstr "編輯文章"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog_edit_base.html:3
msgid "Blog Articles"
msgstr "部落格文章"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog_edit_base.html:12
msgid " <p>Add blog articles to CKAN here.</p> "
msgstr "<p>在此新增部落格文章至 CKAN。</p>"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/blog_list.html:5
msgid "Add Article"
msgstr "新增部落格文章"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/confirm_delete.html:3
#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/confirm_delete.html:16
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/confirm_delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete page - {name}?"
msgstr "確定要刪除頁面：{name} 嗎？"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/pages_edit.html:3
msgid "Edit Page"
msgstr "編輯頁面"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/snippets/pages_list.html:80
msgid "There are currently no blog articles here"
msgstr "目前沒有部落格文章"

#: ckanext/pages/theme/templates_main/ckanext_pages/snippets/pages_list.html:82
msgid "There are currently no pages here"
msgstr "目前沒有頁面"

